天水圍出左警車

頌富對出位置入左天水圍醫院

咩事

勁撚嘈，好似3架有

大家今日小心有伏

岩岩見到 天瑞停左4部 有狗落地捉人

我住天瑞有d驚
brw邊到集合？

位置？

有手足應該4點幾開始做緊野 聽到啲聲 過左陣就成堆警車

大埔 屯門 都好似已經拉咗人 咁早做野 應該想嚇鳩我地

天水圍條條邨都好似有狗仔係到守
係咪想幫我地嚇到d港豬唔出門口

推

又拉

希望佢地守村個陣會發癲打鳩同拉鳩d垃圾藍絲

今日勁多狗 一定唔止三萬隻